召集所有嚴重失眠患者

輕則失眠兩三個鐘
重則失眠到第2朝6，7點先訓到
一失眠仲會成身汗
但其實我又唔熱
救命
好慘啊
好想拎碌棍扑鳩暈自己
甜睡寜又無用
睇中醫又無用
到底幾時先可以正常訓教

除衫

我好易感冒
除衫好易中招

我好明
已經五六年冇試過訓得好
隔幾日就要食一次安眠藥
但我先得20歲

我唔想食安眠藥
我覺得好傻

一樣

身體會好差，長期精神唔好+暴躁，胃口又差

我都係
明明已經好攰但就瞓極都瞓唔到

成日打j？

冇
利申：女

無

你男定女？

係
明明第2日約咗人去打波做gym跑步
前一晚完全訓唔到
第2日咩都唔想做

男

單身？

同我訓返覺就醫得好

瞓啦7頭

我都係近排試 醒左會係咁打乞嗤

一樣 每日訓2-3個鐘左右

我最近都試過，去左睇中醫話心火盛

同我一樣 睇完中醫個晚飲完d藥係瞓到
但過幾日有野做唔小心夜瞓左 3點先瞓
跟住失眠又復發 救命

女

你打埋我嗰份

樓主不如留個tg 吹下水

教你一個方法唔知得唔得
訓直個身之拉行腳尖，
心呼吸連續做兩三分鐘，
個人就會放鬆好攰。

日日都瞓得好好

Here 返工攰到想暈

千其唔好食安眠藥!!!!
愈食愈攰
訓到都發惡夢

利申: 本人就是例子

same
成日都好羨慕啲人求其都訓得着

勁醒訓，少少聲都醒，好撚慘

不如開個失眠tg群呀

長期使用酒精解決問題
以前失眠依個問題真係好嚴重
主要係生活唔愉快 精神緊張
近依年好返好多
所以 最緊要係搵到個源頭係咩

有心結？

食過安眠藥初頭有效
耐左已經唔太work

起碼您地揾到原因同源頭
但係我根本就冇諗野 都唔會為左生活壓力而瞓唔著 但係就係唔知做乜春野瞓唔著

Meditation
利申失左3-4年
但近一年開始練習
已經改善左好多

巴打/絲打我曾經都係咁

試下唔好靠藥
之後睇CONSOLING
佢用一種類似「銘」(唔識打)想既方法,但非宗教個方面

大啖慢慢咁吸一啖氣，跟住專心咁感受D空氣從你個鼻入氣管肺,之後再慢慢用口係肺到呼番空氣出黎,KEEP住循環好快訓唔得著

如果真係唔得 我建議你睇consoling 搵原因好過食藥

consoling即係咩黎

正確黎講係叫meditation

屌我英文差

Counseling
心理輔導

唔係睇醫生,係係一個環境兩個人吹水

好多機構係有政府資助,另外佢會睇你收入同環境,個個人唔同

早3/4年前我睇,當時月入岩岩一萬到,去睇都係每次一個鐘,每次200蚊但每人唔同

但我去到發覺香港人係好介意俾人知自己,好多都係外國人睇多

兩樣野,銘想還銘想,係Counseling裡面有好多唔好同既theory
meditation算係mindfulness既一種，不同meditation好多時涉入到「禪」同宗教。

而counseling簡單d講就係處理比較細既心理問題
而Psychotherapy心理治療直頭去到嚴重既精神問題